a乜撚嘢gger啊屌你老母

英文都唔識串
估計小學都未畢業
死返去鄉土啦柒頭
見一個block一個

少年，你太年輕了。你以為這個論壇上真的有那麼多人回覆你的帖子？其實都是我一個人回的，不然我再換個ID發同樣的話給你看。

未係，死5p仔

Sorly lor ching

駁吾刀

岩牙
見一個block一個
破壞高登保存到連登既風氣😤

上面班垃圾同我死返5p

牙你老母

55

Agger

aeegr

屌我老母吧

屌你老母

正式宣佈利物浦係最垃圾球隊

aaagggeeeeerrrrggaaee

agger

Agger Ching

奇十里第拱擁港耶筒若至仁是柚嘜薰咇？

( Show Blocked User - 百萬後 )

未系
成班5p仔以為自已好好笑

咁是咪連bam 都唔講得

緊係

( Show Blocked User - 撚狗撚能夠撚狗 )
( Show Blocked User - No.4 )
( Show Blocked User - 入江愛美 )
( Show Blocked User - 舔西王 )

Yes,講agger嘅柒頭死返鄕土啦
見一個扑一個

嗯

難分真與假

Agger 都比唔講

講moon d新會然都唔識😂

屌你老母好撚好笑？

跟住一齊講Agger Agger

系你老母

樓主收皮番高登啦

艾加

我已經分唔到邊真心同假膠

咩事？

aggress

唔理係咪假膠 全部block 鳩晒佢

直必出現

屌你 網典都唔撚識查？

咁你咪自己單機囉
傻西

快

Agger樓主

你望下負評

algae

agger都5p
痴撚線

Yes

Agger樓豬
樓豬好波

agger都唔得

🤔

樓豬ho ball

agree

呢到真係好多細蚊仔

Agger ar ching

真膠假膠，假膠真膠，似真還假，似假還真，孰真孰假，點撚分

Ching好波

Disagger

agger呀 樓豬好波

俾你講咗先

岩你老母

你老母臭系

Not agger

曲到圓

G持 樓豬

agger~ agger~ agger~

快鳩啲 block 埋我喇~

Agger
Bam
隔住個moon
快撚啲block鳩我 我全部都唔識串

屌你, 唔記得負皮添

G持樓主

agger ar ching
唔好BAM我

想點撚樣

Agger, 應該bam晒個班人

自己明是非，何須分真假？

Agger都唔得

Sorly lo ching 吾好扑禾牙

返到香港，第一個負評就係比你，屌你老母

AGGER

甘次真系群龍亂舞la ching😭😭😭

不嬲熱鬧先會亂
唔通寧願好似隔離壇成個死城咁咩

戇鳩

梳牙

Aggggg

agerg

YES

agger ah ching

Agger😏

can't agger more ar ching

aggreer

( Show Blocked User - 群龍共舞 )

aggggggggggffeeeeeeeeeeetrrrrrrree

甘 甘乜野

agger 樓主
咪就係

agger 樓主

理得你地係咪假膠
照block

block唔晒死全家

屌你老母你走啦

Agger ching

請問樓主之前上左高登幾耐

樓主真心定假膠
你以前d post都幾好底
係咪想引哂d 5p 打手出黎俾我地bam
但我都係bam埋你一份先
難分真與假

唔講咁多
型呀 清

Agger
十卜 OP
ball吾島

真心假膠都唔識分就咪上連登啦
係抄緊另一個post